疤狗炒完華維迪連華倫西亞呢d廢隊都贏唔到

咪一鳩樣

未來人？

有時差姐

基沙文炒左2球單刀

#Setienout

無辜架華維迪

華倫西亞都係廢隊

10年咩盃都未拎過既唔叫廢隊

上年先拎完國王盃

講緊聯賽歐霸歐聯
呢d飛機盃咁易拎

好撚7

華倫西亞連曼聯都贏唔到

仲要輸俾阿妓

屌你老母係咪影射緊我地熱刺